[{"question": "https://www.zhihu.com/question/21314569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21314569/answer/25551048", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u5982\u4f55\u7ef4\u6301\u957f\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43631775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43631775/answer/714762356", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u7ed9\u59b9\u5b50\u4f18\u5316\u7535\u8111\uff08windows\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48278106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48278106/answer/694577821", "content": "\n\u4eba\u50cf\u7167\u7247\u4e2d\u5982\u4f55\u628a\u76ae\u80a4\u5904\u7406\u7684\u6676\u83b9\u5254\u900f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/708448224", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u300c\u5367\u69fd\u300d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322066375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322066375/answer/705815119", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7537\u5b50\u670d\u7528\u72d7\u836f\u6cbb\u597d\u764c\u75c7\u665a\u671f\uff0c\u4e00\u5468\u53ea\u82b1 5 \u7f8e\u5143\uff0c\u60c5\u51b5\u771f\u5b9e\u5417\uff1f\u662f\u7279\u4f8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323386941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323386941/answer/676333912", "content": "\n\u6211\u73b0\u572814\u5c81\uff0ccsgo5e2200\uff0c\u6e38\u620f\u65f6\u95f41000\u5c0f\u65f6\uff0c\u6709\u673a\u4f1a\u6253\u804c\u4e1a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329320256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329320256/answer/714991566", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u9ad8\u94c1\u4e0a\u7684\u87ba\u6bcd\uff0c\u771f\u7684\u4f9d\u8d56\u65e5\u672c\u7684\u6280\u672f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320979749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320979749/answer/716111912", "content": "\n\u201c\u519c\u6751\u5c11\u5976\u5976\u201d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u53ef\u6015\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324178166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324178166/answer/702102269", "content": "\n\u672a\u6765\uff0c\u54ea\u4e2a\u884c\u4e1a\u6bd4\u8f83\u5403\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31152700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31152700/answer/612350267", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u7ecf\u6d4e\u72ec\u7acb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326979431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326979431/answer/701221895", "content": "\n\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u8fd8\u5f97\u9760\u8dd1\uff0c\u8fd8\u624b\u5c31\u662f\u6597\u6bb4\uff0c\u53f8\u6cd5\u89e3\u91ca\u5bf9\u6d3e\u51fa\u6240\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285321190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285321190/answer/710074617", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315608112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315608112/answer/714585800", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e02\u9762\u4e0a\u6ca1\u6709\u5c71\u5be8\u7684 CPU \u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31076891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31076891/answer/713634885", "content": "\n\u5927\u96c4\u4e0a\u5b66\u7684\u65f6\u5019\u54c6\u5566A\u68a6\u4e00\u822c\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294972764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294972764/answer/703827169", "content": "\n\u4e2d\u6587/\u6c49\u8bed\u6709\u54ea\u4e9b\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323760142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323760142/answer/703273124", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u8bbe\u8ba1\u7684\u6218\u8863\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329253473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329253473/answer/714802545", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u6d77\u5e2e\u52a8\u753b\u300a\u5343\u4e0e\u5343\u5bfb\u300b\u8bbe\u8ba1\u7684\u6d77\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307481031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307481031/answer/705911441", "content": "\n\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/708636273", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/705706619", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/715395942", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/711881478", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327564849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327564849/answer/709002832", "content": "\n\u53c2\u52a0\u5b8c2019\u9ad8\u8003\u7684\u4f60\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u5bf92020\u8003\u751f\u8bf4\u7684\u8bdd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22939870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22939870/answer/716322802", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6797\u5fd7\u73b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29688894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29688894/answer/696801289", "content": "\n\u8bf4\u5230\u5c71\u4e1c\u4eba\uff0c\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324858149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324858149/answer/711628197", "content": "\n\u6d77\u601d\u534a\u5bfc\u4f53\u6709\u591a\u5927\u51e0\u7387\u633a\u8fc7\u8fd9\u6b21\u5c01\u9501\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56828531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56828531/answer/708004807", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u77e5\u9053\u8001\u516c\u4e00\u5bb6\u90fd\u6709\u4e59\u809d\uff0c\u8001\u516c\u5927\u4e09\u9633\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287958865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287958865/answer/710659559", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u6297\u865a\u65e0\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/705929967", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/711233414", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23955793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23955793/answer/706236482", "content": "\n\u9ed1\u6697\u68ee\u6797\u4f53\u7cfb\u5728\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u5408\u7406\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31284169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31284169/answer/709746341", "content": "\n\u9ad8\u8003\u540e\u7684\u6691\u5047\uff0c\u600e\u4e48\u5b89\u6392\u624d\u5408\u7406\uff0c\u8fc7\u7684\u6709\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324477266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324477266/answer/708142172", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u4e0d\u63a8\u8350\u5b66\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49485680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49485680/answer/670279548", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u800c\u4e14\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26456607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26456607/answer/197931479", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u5230\u8bf4\u8bdd\u6709\u5206\u5bf8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/702095244", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327582792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327582792/answer/703998943", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u6539\u547d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/701056412", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4f60\u5f88\u6709\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/702086212", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319396911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319396911/answer/699788094", "content": "\n\u957f\u817f\u5973\u751f\u4e00\u822c\u4f1a\u600e\u4e48\u7a7f\u7740\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267507193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267507193/answer/712783324", "content": "\n\u5f53\u4f60\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5df2\u662f\u764c\u75c7\u665a\u671f\u60a3\u8005\u65f6\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u51fa\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24249240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24249240/answer/667236505", "content": "\n\u6d82\u9632\u6652\u971c\u771f\u7684\u6709\u7528\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u6d82\u4e86\u8fd8\u662f\u53d8\u9ed1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29716308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29716308/answer/690037508", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8ff7\u4fe1\u8fd8\u8fd9\u4e48\u76db\u884c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279563929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279563929/answer/607865715", "content": "\n\u8eab\u9ad8168\uff0c\u4f53\u91cd120\uff0c\u600e\u6837\u57282\u4e2a\u6708\u5185\u7626\u5230100\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/713758115", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306052079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306052079/answer/689270669", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u8d44\u672c\u5bb6\u601d\u7ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264989889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264989889/answer/606913239", "content": "\n\u4f60\u8f6c\u884c\u540e\u7684\u771f\u5b9e\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320762144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320762144/answer/686536916", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5c0f\u57ce\u9547\u7684\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26978967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26978967/answer/611655284", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u65e9\u665a\u4f1a\u5fd8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50185449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50185449/answer/663727222", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u5730\u55b7\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314156798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314156798/answer/677733167", "content": "\n2000 \u5143\u80fd\u53bb\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\u65c5\u6e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266576014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266576014/answer/677401578", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5b64\u72ec\u662f\u4e00\u95e8\u597d\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321055971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321055971/answer/672145067", "content": "\n2019\u5e74\u4f9d\u65e7\u5f88\u591a\u4eba\u4f7f\u7528qq\uff0c\u662f\u5426\u8bf4\u660eqq\u6ca1\u6709\u6ca1\u843d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21217244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21217244/answer/663028971", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u4ec0\u4e48\u54c1\u8d28\u5438\u5f15\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58237145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58237145/answer/709192986", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6e05\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u7684\u5168\u6545\u4e8b\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302124455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302124455/answer/655405023", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u8214\u72d7\u8214\u5230\u6700\u540e\u5e94\u6709\u5c3d\u6709\u7684\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289780069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289780069/answer/629998955", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u79d1\u5b66\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/710262405", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329765131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329765131/answer/718229630", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c60\u5466\u5466\u56e2\u961f\u518d\u6b21\u91cd\u5927\u53d1\u73b0\uff0c\u89e3\u51b3\u9752\u84bf\u7d20\u6297\u836f\u6027\uff0c\u53ca\u9752\u84bf\u7d20\u53ef\u7528\u4e8e\u6cbb\u7597\u7ea2\u6591\u72fc\u75ae\u7684\u524d\u666f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307481031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307481031/answer/705874336", "content": "\n\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311752133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311752133/answer/709504613", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8bdd\u60f3\u9001\u7ed9\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320174986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320174986/answer/715470728", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u809a\u5b50\u5de6\u53f3\u4e24\u8fb9\u548c\u809a\u8110\u773c\u6709\u624b\u672f\u5200\u53e3\u3002\u8bf7\u95ee\u662f\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u624b\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329143506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329143506/answer/714069208", "content": "\n2019\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u4e70\u4ec0\u4e48\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290611387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290611387/answer/706436641", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u56fd\u7ec4\u5408EXO\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50298242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50298242/answer/715343359", "content": "\n\u6b65\u6b65\u60ca\u5fc3\u91cc\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53460936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53460936/answer/708218148", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4e0a\u77e5\u4e4e\u624d\u53d1\u73b0\u90fd\u8bf4\u6c5f\u82cf\u662f\u5185\u6597\u5927\u7701\uff1f\u672c\u4eba\u6c5f\u82cf \u4e4b\u524d\u5b8c\u5168\u6ca1\u6709\u8fd9\u79cd\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20181715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20181715/answer/709969652", "content": "\n\u597d\u770b\u7684\u9ed1\u5e2e\u7247\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325976130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325976130/answer/703510607", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u751c\u7684\u6e29\u6696\u7684\u6545\u4e8b\u53ef\u4ee5\u7f13\u89e3\u96be\u8fc7\u7684\u60c5\u7eea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/715921369", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328999847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328999847/answer/713803565", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u7586\u521b\u65b0\u53d1\u5e03\u9996\u6b3e\u6559\u80b2\u673a\u5668\u4eba\u673a\u7532\u5927\u5e08RoboMaster S1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329113886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329113886/answer/714470743", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u751c\u7684\u72d7\u7cae\u503c\u5f97\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329184075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329184075/answer/714182995", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e38\u620f\u300a\u8d2a\u73a9\u84dd\u6708\u300b\u7684\u516c\u53f8\u521b\u59cb\u4eba\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29894678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29894678/answer/681049655", "content": "\n\u5b66\u6cd5\u8bed\u540e\u4f60\u67d3\u4e0a\u4e86\u4ec0\u4e48\u6bdb\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322342119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322342119/answer/706277760", "content": "\n\u533b\u9662\u7684\u8bef\u8bca\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/706881480", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323578755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323578755/answer/706806479", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u5200\u5251\u5165\u9798\u6709\u7c7b\u4f3c\u201c\u7eb3\u5200\u201d\u7684\u52a8\u4f5c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309589722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309589722/answer/710500016", "content": "\n\u5927\u5b66\u4ec0\u4e48\u4e13\u4e1a\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/707717627", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270601308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270601308/answer/705396566", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323553630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323553630/answer/704923376", "content": "\n\u8001\u5929\u6d25\u4eba\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90ed\u5fb7\u7eb2\u53ca\u5176\u5fb7\u4e91\u793e\u7684\u76f8\u58f0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323896430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323896430/answer/683051052", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6587\u660e\u662f\u4e0d\u662f\u5b87\u5b99\u7684\u610f\u5916\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31102829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31102829/answer/679857016", "content": "\n\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5988\u5988\u6f02\u4eae\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320229692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320229692/answer/661215971", "content": "\n\u516d\u795e\u88c5\u7684 ADC \u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u6253\u5f97\u8fc7\u9f99\u9f9f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/709931196", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u90e8\u5206\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28577833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28577833/answer/693475065", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5f97\u75d4\u75ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323513281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323513281/answer/681141277", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u719f\u77e5\u7684\u9003\u751f\u6280\u5de7\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u9519\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40315645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40315645/answer/704307635", "content": "\n\u4ece\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7f3a\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175762/answer/674951936", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u8c22\u5b87\u524d\u5973\u53cb\u7206\u6599\u7684\u5f11\u6bcd\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/685863243", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324524955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324524955/answer/688115723", "content": "\n\u6211\u70ed\u7231\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\uff0c\u4f46\u662f\u611f\u89c9\u6c49\u5b57\u5370\u5728\u8863\u670d\u4e0a\u5f88\u571f\uff0c\u82f1\u6587\u8fd8\u53ef\u4ee5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294075153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294075153/answer/612705731", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u5728\u604b\u7231\u4e2d\u8868\u73b0\u5f97\u66f4\u6210\u719f\u53ef\u9760\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/682057089", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325768047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325768047/answer/713712158", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u827a\u5174\u51ed\u501f\u300a\u4e00\u51fa\u597d\u620f\u300b\u9a6c\u5c0f\u5174\u4e00\u89d2\u83b7\u5f97\u7b2c25\u5c4a\u534e\u9f0e\u5956\u6700\u4f73\u7537\u914d\u89d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21296844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21296844/answer/672104063", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bfb\u300a\u8d44\u6cbb\u901a\u9274\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304239550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304239550/answer/670248624", "content": "\niPad \u7b49\u5e73\u677f\u7535\u8111\u5bf9\u8003\u7814\u515a\u6709\u5e2e\u52a9\u5417\uff1f\u5982\u4f55\u6253\u9020\u4e00\u53f0\u9002\u5408\u5b66\u4e60\u7684 iPad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318588356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318588356/answer/662724693", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5973\u751f\u8fc7\u4e8628\u5c81\u8fd8\u6ca1\u5bf9\u8c61\u5c31\u771f\u7684\u662f\u5927\u9f84\u5269\u5973\u4e86\uff1f\u5c31\u627e\u4e0d\u5230\u66f4\u597d\u7684\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319841193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319841193/answer/670139338", "content": "\n\u5f53\u4f60\u8e0f\u5165\u6559\u5e08\u9886\u57df\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u4eba\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/625522189", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298523503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298523503/answer/652369999", "content": "\n\u5927\u5b66\u6709\u5fc5\u8981\u5f88\u52aa\u529b\u5730\u5b66\u4e60\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328864506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328864506/answer/711935721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e91\u5357\u662d\u901a8\u540d\u57ce\u7ba1\u53d1\u73b0\u4e00\u8001\u4eba\u5360\u9053\u9a6c\u8def\u5356\u6a31\u6843\uff0c\u57ce\u7ba1\u53e3\u5934\u529d\u8bf4\u76f4\u63a5\u6380\u644a\uff0c8\u540d\u57ce\u7ba1\u4e8b\u540e\u88ab\u5f00\u9664\uff1f\n"}]